［突發］曼聯更衣室發生打鬥

曼聯隊長麥佳亞在接受鏡報訪問中，炮轟般奴費南迪斯和連迪路夫等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

麥佳亞談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

麥佳亞：「在球隊費南迪斯常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，費南迪斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進曼聯的球員，當時很多隊友都已經無法容忍費南迪斯的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了費南迪斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的連迪路夫更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時連加特、普巴這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，連加特還在做KOL，好像一切與他倆無關。」

麥佳亞：「當發生那件事情後，費南迪斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年歐霸費南迪斯正是用這根鐵棍報復了連迪路夫，在連迪路夫防守失誤後，全隊回到更衣室，費南迪斯諷刺性地說道：『英超最舒服球員，明天我們就要回家了。』」

「連迪路夫臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像連迪路夫的性格，果然在連迪路夫再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在費南迪斯毫無防備的情況一棍打下，費南迪斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是連迪路夫，不等費南迪斯起身，連迪路夫又是一頓亂棍爆打，費南迪斯在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的雲比沙卡可不會放過這樣的機會不斷說道：『舒服，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「費南迪斯的防身鐵棍終於派上了用場，回身一棍打去連迪路夫，可惜一棍下去連迪路夫就昏死了過去，雲比沙卡朝著費南迪斯吼道：『有種單挑，我可是不怕你！』費南迪斯也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』雲比沙卡沒有再回應費南迪斯什麼，如果費南迪斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的迪基亞嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Fake News

我uncle係曼聯做掃地fc咗係真

曼聯三劍客

佳仔去希臘投案未呀

我已經唔記得原裝正版係點

連加特還在做KOL

太陽報都冇講吹啦